陳晚帶另一半食飯 比老母打左我一巴...

話說我琴日帶左另一半上去食飯 話比佢見下另一半
等佢老人家開心下 唔好以為我成世仔都係單身狗

點知男朋友一上到來 佢見到就黑口黑面... 仲問我咩事 我都突然比唔到反映佢 問返佢咩事 佢咩都唔講就一巴打落黎 ...

其實我做錯左d咩要比老母咁對我

好耐冇見

真人真事

今日晏就食咩

gay

牛腩河 zero

因為你條仔同時係你老母條仔 佢晚晚都抽插緊當日你出世嘅地方 屌緊你老母閪啊！！！！明唔明啊！！！！

on9

gay佬!

佢真心on9

給樓主媽媽(岳母)的信：

當您第一次了解子女是同性戀或雙性戀時，相信您是不會有太多的思想準備的，大多數父母都會經歷一個伴隨著震驚、否認、憤怒、愧疚和失落的痛苦歷程。以當今社會對同性戀者的態度來看，您所經歷的上述種種感受都是可以理解的。在這種情況下，我們希望並建議您不要去埋怨自己，也不要去責備孩子，而是通過以下的問答，客觀冷靜地度過子女亮相後的心理煎熬，了解他們，理解、接受並支持他們，並更加地愛他們。

你兒子伴侶nben敬上

無人接受我地

啲老母唔打唔聽教

我比人打

又陳晚又琴日
打得少啦

我幫妳出頭

有咩問題

樓主唔還拖？

男男有問題都要問？

ching咁好心機打咁多字

我好愛樓主

我好軟弱

你係男人 但成個女人咁

好波

我平時咁撐佢 佢25 我

This

25種來

一齊反佢算

liy真心高質

n賓搞大左拉車個肚

樓主睇我對你幾好

25 liy

我同牙路可以幫拖

你25 我先

幫我反世清

我當日幫你反佢地 你今日咁25 我

你叫我做你隻做狗叫幫 枉我當你安答

咁你真係係佢隻狗wor=,=

賓好波

你做我隻狗我全力支持你 當你屋企人

好球

收收皮啦 唉...

佢身為狗都離棄主人，佢25先

咁你做狗

陳你老母

唔和好？